(uc系列)召集所有仇視聯邦的面孔

聯邦走狗死全家！！
SIEG ZEON !

加曼同志戰死左

聯邦走狗死全家

聯邦走狗死全家聯邦走狗死全家聯邦走狗死全家聯邦走狗死全家